阿牛死機，突然令我悟到個人生道理

昨天難得牛牛少有地死機，冇得交易，令我有時間冷靜落黎諗下野
小弟90後，戇戇鳩鳩咁都有7位數字
今年股票回報都有8x%，眼見好多人個倉今年差極都有20%，超過100%既都大有人在
因為我呢幾年做野目標係買樓買樓買樓，我就係到諗，買左樓資金放晒係層樓，其實好戇鳩，回報又追唔到個股市，十年廿年前就話升得勁姐，一間變兩間
重點係黎緊啲樓升跌都未知，又國安法，又失業率高，又移民潮
到時要移民賣樓又煩
啲錢係股市拎返出黎用都係2-3日
所以其實有得痴屋企人住，或者住緊公屋，冇急需住屋需求真係唔好買樓住
可能以上全部都係廢話，但都想提醒一下大家

樓主幾時教我炒股？好葡萄

其實今年求其篤隻最穩陣既AAPL或者AMZN都有70%

有條友教出糧掉落TQQQ再DEL APP係WORK
升買跌都買幾時都買

係，TQQQ今年都有90%
我當用100萬，50%回報，賺50萬
或者買層樓500樓，10%回報，賺50萬
仲要月月供樓，管理費，都幾大壓力
當然有自住需要，唔移民可以去馬

無錯，我就是成功例子

年年有今年咁好回報？

t同s有貢槓，波動大唔單邊會出事

樓作為投資唯一好處係
你有多時間冷靜下
同埋做升跌幅既預測會易d

股既話一個大跌你心理質素唔夠就變韮菜

利申：
今年年頭炒股 -70%
而家賺 +150%

Stocks only go up

輸左個d唔出聲姐
係多人贏既 但永遠都會有人輸
出面班淡友 玩沽個班輸到仆街啦

又少年股神

真股災之奏
連樓下看更,清潔姐姐都去美股既時候
你就知差唔多時間
每次股災前,都會有類似既情況輪回

又係呢幾句 講左幾個月 肯股災未 想大手入貨

樓比首期 咪姐係槓桿 樓價升10%你筆錢實質唔止10%

真，心態好重要
不過幾個月前班黑鬼暴動搶野示威，武肺又大爆發，係回左一排，但之後股市仍然GOGOGO，真係好癲

傻閪淡友

都係，其實我都係識好少，所以拋個諗法出黎，睇下大家有咩睇法
供樓要俾利息，又要困25-30年，個個月都有筆支出，雖然買樓仍然都係我目標之一，但呢刻會諗，不如俾手上啲資金係股市滾多2-3年，保守既都跑贏樓價升幅，好彩既可能仲會翻一翻倍，趁住股市仲GOGOGO緊
到30歲左右先入市買樓，咁會唔會好啲姐

你知唔知今年嘅大跌+大升係十年難得一遇，靠Fed無限泵水先有呢個先熊後龍嘅景象

學你話齋，今年求其督一隻回報率都好高，下兩年就真係靠實力同眼光

見到樓主咁有料，令我諗起美國大把新聞話啲老散去投行見工，話自己profo今年幾掂

一路唔明法例邊條禁止業主買賣股票。
小朋友至做選擇!

有淋奠香港個市重似阿婆梅下梅下又一日。on99

講真
有邊個真係三月入完貨揸到依家
俾你撞中三月入貨唔難
過程你hold得住先最難

Spce 5月碌落11.7 頂唔住止蝕。

我就割9哂，6-7月先再敢入，仲要慢慢加上去。
lihkg仔個個股神唔驚

有招好似叫做DEL APP大法